[得淡笑]番工時聽到 廢老同蝗蟲幾句對話

細佬 番工行路個時 無意聽到後面有個廢佬同一個蝗蟲大媽幾句對話
聽完真係覺得 屌 真係對住中國打飛機打上腦

(對話聽唔足 只能pick up到幾句)

廢老
蝗蟲大媽
()個人睇法

(開始時冇留意講咩).....放棄香港囉
係囉係囉(好撚重大陸口音) 你香港咩都要靠中國
人地有災難中國會幫手 如果放棄左香港 香港冇人救...
(心諗 依加搞成咁大把國家支持梗我地啦)

同埋依加未幾好(用像膠子彈) 比住外國 人地開真槍打死左你地
(其實條虫只係識講係囉岩呀)
(屌 一定係咁啦 64冇用真槍打死人啦)

d大學生係到摧毀自己前途
(唔抗爭就真係冇前途啦)

(聽唔到).....咁樣佈局呢 d政府官員就出黎合理解釋
(咁多次記者會 有合理解釋過咩)

聽到都廢時屌 on9冇藥醫
應該係睇cctvb 新聞(劇集)台 睇到咩都當真
真係好撚on9 成9日話我地咩唔理性
屌班on9就狗奶屎忽咁 人講咩就信
都唔知係邊個唔理性唔諗野